有無巴打對ptgf單野一啲興趣都無？

都唔明做乜咁多人討厭洗晒板好煩 不嬲都知多人做雞

呢位巴打
她們係ptgf
與雞不同

我都覺得好撚煩
有咩好討論
不嬲都知大把女做雞啦
又唔係有裸照睇

真係連八卦既衝動都無，一班自甘墮落既人有咩好睇

未有IG前就開始有私竇專揾學生妹陪笑陪飲酒
現場一樣係無人做愛

到時你地溝到女果時記住唔好睇圖庫

本身冇乜野
一睇到班女貼番d客仔出黎就笑左

好撚無辜
明明唔關d客仔事

真係連禁入去既意慾都冇...

岩呀屌 開一個集中討論咪算 開咁撚多做乜鳩

咁班女都好無辜 一買一賣姐我覺得
冇人搵ptfg點會有咁多女岀黎做

agger
成版都係乜9 pgtf根本無興趣理

好多人洗哂版咁開D 懶有見地嘅post, 講一D 阿媽係女人嘅道理

其實ptgf係咪姐係援交？

好難講班女無唔無辜 ，當初rubbish巴打po出黎只係想教訓下班去做所謂唔道德工作既女神，唔係一味抱住爆料食花生既心態。而且好多女女本身已經有男朋友，早啲比佢地男朋友見下真面目咪仲好

佢自己有女都搵ptgf 佢憑咩教訓人
唔係撐班ptgf 不過真心覺得好撚煩

不能同意更多 好無聊 不嬲大把雞

有好幾個呢啲post
啲樓主咪同啲雞蟲一樣, 製造多一個有關ptgf嘅post

又冇露又冇成
話你知條女係ptgf又點
你話有閃卡流出就話姐

其實幾實用
起碼令自己唔會中伏溝左件ptgf

又唔係全部約過真人出黎，可信性太低
大部係畀人偷相(用作欺詐/欺凌)既可能性好大
完全冇興趣
利申：冇down過任何一張相

睇到有屋企人、朋友、女朋友做嘅巴絲我都得好好笑又覺得好慘

百雞爭嗚

時事店賤狗抵撚死